中共大內宣炒車！被爆內容造假！ “潑墨女”近况曝光 BTS被指控辱華！？ 〈蕭若元

中共大內宣炒車！被爆內容造假！
“潑墨女”近况曝光
BTS被指控辱華！？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-10-16

memehongkong
707K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：